政府都係驚警前線反姐 有解決方法

湯渣華話有特務警察
係未講緊其他紀律部隊可以做？

盧處長係時候止暴制亂
唔服從上司命令已經炒得 你估冇人驚？
從而大換血 重拾警隊聲譽